{
  "1 - Confirmed by other sources": "1 - 经其他来源证实",
  "2 - Probably True": "2--很可能为真",
  "2FA state": "2FA 状态",
  "3 - Possibly True": "3--可能为真",
  "4 - Doubtful": "4--可疑",
  "5 - Improbable": "5--不可能",
  "6 - Truth Cannot be judged": "6 - 真相无法判断",
  "Abstract": "摘要",
  "Access right": "访问权限",
  "Account creation date": "账户创建日期",
  "Account expiration date": "账户到期日期",
  "Account first login date": "账户首次登录日期",
  "Account last login date": "账户最后登录日期",
  "Account login": "账户登录",
  "Account number": "账号",
  "Account status": "账户状态",
  "Account type": "账户类型",
  "Actions": "行动",
  "Activated": "活性",
  "Active": "活动",
  "Activity listeners IDs": "活动监听器 ID",
  "Added after": "后添加",
  "Added_after_start": "开始后添加",
  "Additional names": "附加名称",
  "Administrated organizations": "管理机构",
  "Administrator": "管理员",
  "AI insight activation": "激活人工智能洞察力",
  "Algorithm": "算法",
  "Alias": "别名",
  "Aliases": "别名",
  "Allowed markings": "允许的标记",
  "Analysis content source": "分析内容来源",
  "Analysis content type": "分析内容类型",
  "Analysis definition version": "分析定义版本",
  "Analysis end date": "分析结束日期",
  "Analysis ended": "分析结束",
  "Analysis engine version": "分析引擎版本",
  "Analysis SCO": "分析软件",
  "Analysis start date": "分析开始日期",
  "Analysis started": "分析开始",
  "Analysis type": "分析类型",
  "API Token": "应用程序接口令牌",
  "Applicant": "申请人",
  "Architecture execution env.": "架构执行环境",
  "Artifact content": "工件内容",
  "ASLR enabled": "已启用 ASLR",
  "Assignees": "受让人",
  "Associated CWE(s)": "相关的 CWE",
  "Atime": "时间",
  "Attachment": "附件",
  "Attack vector": "攻击向量",
  "Attribute": "属性",
  "Attribute name": "属性名称",
  "Attributes": "属性",
  "Attributes configuration": "属性配置",
  "Attribution propagation": "归属传播",
  "Authentication type": "验证类型",
  "Authentication value": "验证值",
  "Author": "作者",
  "Author of related entity": "相关实体的作者",
  "Authority key identifier": "授权密钥标识符",
  "Authorize to new markings": "授权新标记",
  "Authorized authorities": "授权机构",
  "Authorized members": "授权成员",
  "Authorized members activation date": "授权成员激活日期",
  "Authors": "作者",
  "Auto": "自动",
  "Auto collapse submenus": "自动折叠子菜单",
  "Auto enrichment disable": "禁用自动增益",
  "Autonomous system number": "自治系统编号",
  "Availability impact": "可用性影响",
  "Available for types": "适用于类型",
  "Available settings": "可用设置",
  "Available since": "自",
  "Banner level": "横幅级别",
  "Banner text": "横幅文字",
  "Base score": "基本分数",
  "Base severity": "基本严重性",
  "Base type": "基本类型",
  "Basic constraints": "基本约束",
  "Basic information": "基本信息",
  "BCC": "密送",
  "Belonging propagation": "归属传播",
  "Belongs to": "属于",
  "BIC": "BIC",
  "Biographics": "传记",
  "Body": "正文",
  "body": "身体",
  "Body multiplart": "多部分正文",
  "Body raw reference": "正文原始参考",
  "Bookmarks": "书签",
  "Born In": "出生地",
  "Built-in": "内置",
  "Can escalate privs": "可以提升权限",
  "Capabilities": "能力",
  "Capability order": "能力顺序",
  "Card number": "卡号",
  "Carousel order": "传送带顺序",
  "Case template": "案例模板",
  "Category": "类别",
  "CC": "抄送",
  "Certifiate policies": "认证策略",
  "Channel types": "频道类型",
  "Child": "子",
  "CISA KEV": "CISA KEV",
  "Collection": "采集",
  "Color": "颜色",
  "Command line": "命令行",
  "Comment": "评论",
  "Comments": "评论",
  "Commit": "提交",
  "Compatible with playbooks": "与剧本兼容",
  "Completed": "已完成",
  "Completed number": "完成编号",
  "Completion date": "完成日期",
  "Confidence": "置信度",
  "Confidence level": "置信度",
  "Confidentiality impact": "保密性影响",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration version": "配置版本",
  "Connector catalog": "连接器目录",
  "Connector ID": "连接器 ID",
  "Connector information": "连接器信息",
  "Connector manager": "连接器管理器",
  "Connector manager current status": "连接器管理器当前状态",
  "Connector manager image": "连接器管理器图像",
  "Connector manager requested status": "连接器管理器请求状态",
  "Connector name": "连接器名称",
  "Connector scope": "连接器范围",
  "Connector state": "连接器状态",
  "Connector trigger filters": "连接器触发滤波器",
  "Connector type": "连接器类型",
  "Connector user id": "连接器用户 ID",
  "Connectors": "连接器",
  "Consent confirm text": "同意确认文本",
  "Consent message": "同意信息",
  "Contact information": "联系信息",
  "Contains": "包含",
  "Contains observable": "包含观测值",
  "content": "内容",
  "Content": "内容",
  "Content disposition": "内容处置",
  "Content length": "内容长度",
  "Content mapping": "内容映射",
  "Content markings": "内容标记",
  "Content type": "内容类型",
  "Context": "上下文",
  "Context data": "上下文数据",
  "Contextual only": "仅根据上下文",
  "Copy confidence level to OpenCTI scores for indicators": "将置信度复制到指标的 OpenCTI 分数",
  "Copy OpenCTI scores to confidence level for indicators": "将 OpenCTI 分数复制到指标的置信度",
  "Count": "计数",
  "Coverage": "覆盖范围",
  "Coverage name": "保险名称",
  "Coverage score": "保险得分",
  "Coverage target": "覆盖目标",
  "CPE": "用户端设备",
  "Created": "创建",
  "Created at": "创建于",
  "Created by": "创建者",
  "Created date": "创建日期",
  "Creation date": "创建日期",
  "Creator of related entity": "相关实体的创建者",
  "Creator tool": "创建工具",
  "Creators": "创建者",
  "Credential": "证书",
  "Credential last modification date": "凭证最后修改日期",
  "Credentials": "证书",
  "CRL distribution points": "CRL 分发点",
  "Csv_mapper": "Csv_mapper",
  "Csv_mapper_id": "Csv_mapper_id",
  "Csv_mapper_type": "Csv_mapper_type",
  "Ctime": "Ctime",
  "Current draft context": "当前草案背景",
  "Current state cursor": "当前状态游标",
  "Current state date": "当前状态日期",
  "Current stated date": "当前状态日期",
  "Current_state_hash": "当前状态哈希值",
  "CVSS2 Access Complexity (AC)": "CVSS2 访问复杂性 (AC)",
  "CVSS2 Access Vector (AV)": "CVSS2 访问向量 (AV)",
  "CVSS2 Authentication (Au)": "CVSS2 验证 (Au)",
  "CVSS2 Availability Impact (A)": "CVSS2 可用性影响 (A)",
  "CVSS2 Confidentiality Impact (C)": "CVSS2 保密性影响 (C)",
  "CVSS2 Exploitability (E)": "CVSS2 可利用性 (E)",
  "CVSS2 Integrity Impact (I)": "CVSS2 完整性影响 (I)",
  "CVSS2 Remediation Level (RL)": "CVSS2 修复级别 (RL)",
  "CVSS2 Report Confidence (RC)": "CVSS2 报告可信度 (RC)",
  "CVSS2 Score": "CVSS2 分数",
  "CVSS2 Temporal Score": "CVSS2 时间分数",
  "CVSS2 Vector": "CVSS2 向量",
  "CVSS3 Attack Complexity (AC)": "CVSS3 攻击复杂性 (AC)",
  "CVSS3 Attack vector": "CVSS3 攻击向量",
  "CVSS3 Attack Vector (AV)": "CVSS3 攻击向量 (AV)",
  "CVSS3 Availability impact": "CVSS3 可用性影响",
  "CVSS3 Availability Impact (A)": "CVSS3 可用性影响 (A)",
  "CVSS3 Confidentiality impact": "CVSS3 保密性影响",
  "CVSS3 Confidentiality Impact (C)": "CVSS3 保密性影响 (C)",
  "CVSS3 Exploit Code Maturity (E)": "CVSS3 漏洞代码成熟度 (E)",
  "CVSS3 Integrity impact": "CVSS3 完整性影响",
  "CVSS3 Integrity Impact (I)": "CVSS3 完整性影响 (I)",
  "CVSS3 Privileges Required (PR)": "CVSS3 所需权限 (PR)",
  "CVSS3 Remediation Level (RL)": "CVSS3 修复级别 (RL)",
  "CVSS3 Report Confidence (RC)": "CVSS3 报告可信度 (RC)",
  "CVSS3 Scope (S)": "CVSS3 范围 (S)",
  "CVSS3 Score": "CVSS3 分数",
  "CVSS3 Severity": "CVSS3 严重度",
  "CVSS3 Temporal Score": "CVSS3 时间分数",
  "CVSS3 User interaction (UI)": "CVSS3 用户交互 (UI)",
  "CVSS3 Vector": "CVSS3 向量",
  "CVSS4 Attack Complexity (AC)": "CVSS4 攻击复杂性 (AC)",
  "CVSS4 Attack Requirements (AT)": "CVSS4 攻击要求 (AT)",
  "CVSS4 Attack Vector (AV)": "CVSS4 攻击向量 (AV)",
  "CVSS4 Exploit Maturity (E)": "CVSS4 漏洞利用成熟度 (E)",
  "CVSS4 Privileges Required (PR)": "CVSS4 所需权限 (PR)",
  "CVSS4 Score": "CVSS4 得分",
  "CVSS4 Severity": "CVSS4 严重性",
  "CVSS4 SS Avalability Impact (SA)": "CVSS4 SS 可用性影响 (SA)",
  "CVSS4 SS Confidentiality Impact (SC)": "CVSS4 SS 保密性影响 (SC)",
  "CVSS4 SS Integrity Impact (SI)": "CVSS4 SS 完整性影响 (SI)",
  "CVSS4 User Interaction (UI)": "CVSS4 用户交互 (UI)",
  "CVSS4 Vector": "CVSS4 向量",
  "CVSS4 VS Availability Impact (VA)": "CVSS4 VS 可用性影响 (VA)",
  "CVSS4 VS Confidentiality Impact (VC)": "CVSS4 VS 保密性影响 (VC)",
  "CVSS4 VS Integrity Impact (VI)": "CVSS4 VS 完整性影响 (VI)",
  "CVV": "CVV",
  "CWD": "CWD",
  "Dark accent": "深色调",
  "Dark background": "深色背景",
  "Dark logo": "深色标志",
  "Dark logo collapsed": "折叠的深色标志",
  "Dark logo login": "深色登录标志",
  "Dark navigation": "深色导航",
  "Dark paper": "深色页面",
  "Dark primary": "深色基调",
  "Dark secondary": "深色附属",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Dashboard id": "控制面板 ID",
  "Data": "数据",
  "Data source": "数据源",
  "Data type": "数据类型",
  "Date": "日期",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Decay applied rule": "衰减应用规则",
  "Decay base score": "衰变基础分数",
  "Decay base score date": "衰变基础分数日期",
  "Decay factor": "衰减系数",
  "Decay history": "衰减历史",
  "Decay next reaction date": "衰变下一次反应日期",
  "Decryption key": "解密密钥",
  "Default assignation": "默认分配",
  "Default dashboard": "默认仪表板",
  "Default Group used for integration user creation": "创建集成用户时使用的默认组",
  "Default hidden types": "默认隐藏类型",
  "Default marking": "默认标记",
  "Default time field": "默认时间域",
  "Definition": "定义",
  "Deleted by": "删除",
  "Deleted elements": "删除内容",
  "Deleted entity id": "已删除的实体 ID",
  "Deleted entity name": "已删除的实体名称",
  "Deleted entity type": "删除的实体类型",
  "Deletion date": "删除日期",
  "Demographics": "人口统计",
  "DEP enabled": "已启用 DEP",
  "Description": "描述",
  "Descriptions": "说明",
  "Detection": "检测",
  "Digest period": "總結期",
  "Disabled": "禁用",
  "Dismissible": "可忽略",
  "Display name": "显示名称",
  "DLL service": "DLL 服务",
  "Do you want to delete this support package?": "您想删除此支持包吗？",
  "Draft change": "修改草案",
  "Draft ids": "草案 ID",
  "Draft name": "草案名称",
  "Draft operation": "草案操作",
  "Draft status": "草案状况",
  "Draft update patch": "更新补丁草案",
  "DST": "DST",
  "DST byte count": "DST 字节数",
  "DST packets": "DST 数据包",
  "DST Payload": "DST 有效载荷",
  "DST port": "DST 端口",
  "Due date": "到期日",
  "Due date (UTC)": "到期日（世界协调时）",
  "Duplicate a CSV mapper": "复制 CSV 映射器",
  "Duplicate a feed": "复制一个饲料",
  "Duration": "时间",
  "dynamic": "动态",
  "Dynamic from": "来自",
  "Dynamic source": "动态源",
  "Dynamic target": "动态目标",
  "Dynamic to": "动态至",
  "Element ID": "元素 ID",
  "Email": "电子邮件",
  "Email date": "电子邮件日期",
  "Email from": "电子邮件来自",
  "Email Object": "电子邮件对象",
  "Email to": "发送至",
  "Emails": "电子邮件",
  "Enabled": "已启用",
  "Encapsulates": "封装",
  "Encaspulated by": "由",
  "Encoding": "编码",
  "Encryption algorithm": "加密算法",
  "End date": "结束日期",
  "Endd date": "结束日期",
  "Enforce reference": "实施参考",
  "Enrichment resolution": "富集分辨率",
  "Enterprise edition date": "企业版日期",
  "Enterprise edition license": "企业版许可证",
  "Entity": "实体",
  "Entity details": "实体详情",
  "Entity dynamic mapping": "实体动态映射",
  "Entity ID": "实体 ID",
  "Entity metrics": "实体指标",
  "Entity name": "实体名称",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity type": "实体类型",
  "Environment variables": "环境变量",
  "EPSS Percentile": "EPSS - 百分位数",
  "EPSS Score": "EPSS - 分数",
  "Equal": "平等",
  "Error": "错误",
  "Errors": "错误",
  "Ethnicity": "种族",
  "Event access": "事件访问",
  "Event end date": "事件结束日期",
  "Event scope": "事件范围",
  "Event source": "事件源",
  "Event start date": "活动开始日期",
  "Event status": "事件状态",
  "Event type": "事件类型",
  "Event types": "事件类型",
  "Event user metadata": "事件用户元数据",
  "Excluded IDs": "排除 ID",
  "Exclusion list cache build manager": "排除列表缓存生成管理器",
  "Exclusion list cache sync manager": "排除列表缓存同步管理器",
  "Exclusion list entity types": "排除清单实体类型",
  "Exclusion list file size": "排除名单文件大小",
  "Exclusion list values count": "排除列表值计数",
  "EXCLUSION_LIST_CACHE_BUILD_MANAGER": "排除列表缓存生成管理器",
  "EXCLUSION_LIST_CACHE_SYNC_MANAGER": "排除列表缓存同步管理器",
  "Expected import number": "预期导入编号",
  "Expected number": "预期编号",
  "Expiration date": "有效期",
  "Explanation": "解释",
  "Export scope": "输出范围",
  "Export type": "导出类型",
  "Extended key usage": "扩展密钥用法",
  "Extensions": "扩展名",
  "External": "外部",
  "External ID": "外部 ID",
  "External id": "外部 ID",
  "External reference": "外部参考",
  "External references": "外部参考",
  "External URI": "外部 URI",
  "Eye color": "眼睛颜色",
  "False positive": "假阳性",
  "Feed attributes": "订阅源属性",
  "Feed types": "订阅源类型",
  "File errors": "文件错误",
  "File ID": "文件 ID",
  "File id": "文件 ID",
  "File identifier": "文件标识符",
  "File markings": "文件标记",
  "File messages": "文件信息",
  "File metadata": "文件元数据",
  "File mime": "文件格式",
  "File name": "文件名",
  "File size": "文件大小",
  "Filename": "文件名",
  "Files": "文件",
  "Filters": "过滤器",
  "Fingerprint MD5": "指纹 MD5",
  "Fingerprint sha256": "指纹 sha256",
  "Fintel template widgets": "Fintel 模板小部件",
  "First observation": "第一次观测",
  "First observed": "首次观察到的",
  "First seen": "第一次看到",
  "First seen active": "首次看到活动",
  "Firstname": "名",
  "Form Schema": "表格模式",
  "Format": "格式",
  "Freshness date": "保鲜期",
  "From": "来自",
  "from": "从",
  "Garbage collection manager": "垃圾收集管理器",
  "Gender": "性别",
  "Goals": "目标",
  "Google analytics V4": "谷歌分析 V4",
  "Gradiant From Color": "从颜色开始渐变",
  "Gradiant To Color": "渐变到颜色",
  "Grant": "补助金",
  "Grantable groups": "可授予团体",
  "Granted by": "授予者",
  "Granted refs": "授予的参考文献",
  "Graph data": "图表数据",
  "Group": "组别",
  "Group Confidence Level": "组别置信度",
  "Group name": "组名",
  "Grouping types": "分组类型",
  "Groups": "组",
  "Groups restriction IDs": "组群限制 ID",
  "Hair color": "头发颜色",
  "Hash": "散列",
  "Hashes": "哈希值",
  "Header": "标题",
  "Headers": "页眉",
  "Height": "身高",
  "Height measure": "身高测量",
  "Height measure date": "身高测量日期",
  "Hidden": "隐藏",
  "Holder name": "持有人姓名",
  "HUB_REGISTRATION_MANAGER": "枢纽注册管理员",
  "IBAN": "IBAN",
  "Id": "用户名",
  "Identities propagation in reports": "报告中的身份传播",
  "Identity class": "身份类别",
  "Image": "图像",
  "Implementation languages": "实现语言",
  "In PIR": "在 PIR 中",
  "In regards of": "关于",
  "In regards of (dynamic)": "关于（动态）",
  "Incident response type": "事件响应类型",
  "Incident type": "事件类型",
  "Include header": "包含标题",
  "Include in carousel": "包含在传送带中",
  "Include inferences": "包括推论",
  "Included IDs": "包含的 ID",
  "Index date": "索引日期",
  "Indicator decay manager": "指标衰减管理器",
  "Indicator observable types": "指标观测类型",
  "Indicator pattern": "指标模式",
  "Indicator types": "指标类型",
  "Indicators propagation in reports": "报告中的指标传播",
  "Infer an incident when a sighting is created for a valid indicator.": "在为有效指标创建目击事件时推断事件。",
  "Infer sightings based on observed data and indicators.": "根据观察到的数据和指标推断目击事件。",
  "Infer the targeting of an entity through a sighting of a specific indicator.": "通过对特定指标的观察推断目标实体。",
  "Inference of targeting via a sighting": "通过目击推断目标",
  "Inference weight": "推理权重",
  "Information": "信息",
  "Information types": "信息类型",
  "Infrastructure types": "基础设施类型",
  "Ingestion running": "提取运行中",
  "Ingestion state": "摄入状态",
  "Ingestion_running": "正在提取",
  "Inhibit any policy": "禁止任何策略",
  "Initiator": "启动器",
  "Input": "输入",
  "Installed software": "安装的软件",
  "Instance filters": "实例过滤器",
  "Instance trigger": "实例触发",
  "Integrity impact": "完整性影响",
  "Integrity level": "完整性级别",
  "Internal aliases": "内部别名",
  "Internal file": "内部文件",
  "Internal id": "内部 id",
  "Investigated entities": "调查实体",
  "Is built-in": "是否内置",
  "Is detected": "检测到",
  "Is enabled": "已启用",
  "Is family": "是否属于",
  "Is inferred": "推断",
  "Is live": "已激活",
  "Is read": "已读",
  "Is sensitive changes allowed": "是否允许敏感变化",
  "Issuer": "签发人",
  "Issuer alternative name": "签发人替代名称",
  "Job title": "职位",
  "Json_mapper_id": "Json_mapper_id",
  "Key": "密钥",
  "Key length": "密钥长度",
  "Key modification date": "关键字修改日期",
  "Key type": "键类型",
  "Key usage": "密钥使用",
  "Keywords": "关键字",
  "Kill chain name": "杀伤链名称",
  "Kill chain order": "杀死链顺序",
  "Kill chain phase": "杀伤链阶段",
  "Label": "标签",
  "Label IDs": "标签 ID",
  "Label of related entity": "相关实体的标签",
  "Labels": "标签",
  "Lang": "语言",
  "Language": "语言",
  "Languages": "语言",
  "Last coverage": "最后覆盖范围",
  "Last deleted count": "最后删除次数",
  "Last event id": "最后事件 ID",
  "Last execution": "最后执行",
  "Last execution date": "最后执行日期",
  "Last ingestion run": "最后一次摄入运行",
  "Last modification date": "最后修改日期",
  "Last modification since": "最后修改时间",
  "Last modifier": "最后修改器",
  "Last observation": "最后观察",
  "Last observed": "最后观察到",
  "Last PIR score date": "最后一次 PIR 评分日期",
  "Last run": "上次运行",
  "Last run end date": "最后运行结束日期",
  "Last run start date": "最后运行开始日期",
  "Last score evolution": "最后得分演变",
  "Last seen": "最后看到",
  "Last update": "最后更新",
  "Lastname": "姓",
  "Latest containers": "最新集装箱",
  "Latest created relationships": "最新创建的关系",
  "Latitude": "纬度",
  "Layers": "层",
  "Lifetime": "一生",
  "Light accent": "浅色调",
  "Light background": "浅色背景",
  "Light logo": "浅色标志",
  "Light logo collapsed": "折叠的浅色标志",
  "Light navigation": "浅色导航",
  "Light paper": "浅色页面",
  "Light primary": "浅色基调",
  "Light secondary": "浅色附属",
  "Ligth logo login": "浅色登录标志",
  "Likelihood": "可能性",
  "Linked objects": "链接对象",
  "Linked to": "链接到",
  "List of parameters": "参数列表",
  "Listen deletion": "监听删除",
  "Listen through http callback": "通过 http 回调监听",
  "Location propagation": "位置传播",
  "Location type": "位置类型",
  "Locations propagation in reports": "报告中的位置传播",
  "Log sources": "日志来源",
  "Login message": "登录信息",
  "Longitude": "经度",
  "LZJD": "LZJD",
  "Magic number hex": "魔数十六进制",
  "Main entity type": "主要实体类型",
  "Main observable type": "主要观测类型",
  "Maliciousness": "恶意",
  "Malware analysis operating System": "恶意软件分析操作系统",
  "Malware analysis sample": "恶意软件分析样本",
  "Malware types": "恶意软件类型",
  "Manage access restrictions": "管理访问限制",
  "Manage advanced access restrictions on entities": "管理实体的高级访问限制",
  "Manager contracts": "管理器合同",
  "Manager ID": "管理者 ID",
  "Manager running": "管理器运行",
  "Manifest": "内容",
  "Mappings": "映射",
  "Marital status": "婚姻状况",
  "Marking": "标记",
  "Marking color": "标记颜色",
  "Marking definition": "标记定义",
  "Marking definition labels": "标记定义标签",
  "Marking definitions": "标记定义",
  "Marking of related entity": "相关实体的标记",
  "Marking order": "标记顺序",
  "Marking Type": "标记类型",
  "Marking type": "标记类型",
  "Markings": "标记",
  "Match Pir with source of relationship": "将 Pir 与关系源匹配",
  "Max Confidence": "最大置信度",
  "Max policy length": "最多长度要求",
  "Max shareable markings": "最大可共享标记",
  "Maximum marking": "最大标记",
  "Maximum retention": "最大保留时间",
  "Maximum retention unit": "最大保留单位",
  "MD5": "MD5",
  "Measure": "身高",
  "Measure date": "测量日期",
  "Media category": "媒体类别",
  "Media publication date": "媒体发布日期",
  "media_category": "媒体类别",
  "Message": "信息",
  "Message ID": "信息 ID",
  "Messages": "信息",
  "Metadata date": "元数据日期",
  "Metric name": "度量名称",
  "Metric value": "度量值",
  "Mime type": "格式类型",
  "Min policy length": "最少长度要求",
  "Min policy lowercase": "最少小写字母要求",
  "Min policy number": "最少数字要求",
  "Min policy symbols": "最少符号要求",
  "Min policy uppercase": "最少大写字母要求",
  "Min policy words": "最少字符要求",
  "Modification date": "修改日期",
  "Modified": "已修改",
  "Modified date": "修改日期",
  "Modifier": "修改器",
  "Modules": "模块",
  "Monochrome labels and entity types": "单色标签和实体类型",
  "Most recent history": "最近的历史",
  "Mtime": "时间",
  "Multipart": "多部分",
  "Name": "名称",
  "Name constraints": "名称约束",
  "Name encoding": "名称编码",
  "Narrative types": "叙述类型",
  "Network traffic active": "活跃网络流量",
  "Network traffic end date": "网络流量结束日期",
  "Network traffic start date": "网络流量开始日期",
  "No creators accumulation": "没有创作者积累",
  "No dependencies": "无依赖关系",
  "Not equal": "不相等",
  "Note types": "注释类型",
  "Notes about this entity": "关于此实体的说明",
  "Notification content": "通知内容",
  "Notification event message": "通知事件信息",
  "Notification events": "通知事件",
  "Notification message": "通知信息",
  "Notification operation": "通知操作",
  "Notification related instance": "通知相关实例",
  "Notification title": "通知标题",
  "Notification type": "通知类型",
  "Notifier connector ID": "通知连接器 ID",
  "Notifiers": "警报器",
  "Number": "数字",
  "Number observed": "观察到的数量",
  "Number of nodes in cluster": "集群节点数",
  "Number of sub-keys": "子键数",
  "Object markings": "对象标记",
  "Objective": "目标",
  "Observable content": "可观测内容",
  "Observable description": "可观察描述",
  "Observable type": "可观察类型",
  "Observables": "可观测",
  "Observables propagation in reports": "报告中的观测值传播",
  "OpenCTI version": "OpenCTI 版本",
  "Opened connection": "打开的连接",
  "Operating System": "操作系统",
  "Operation": "操作",
  "Operator": "操作员",
  "Opinion": "意见",
  "Opinion metrics": "意见指标",
  "Opinions max": "意见最大值",
  "Opinions mean": "意见平均值",
  "Opinions min": "意见最小值",
  "Opinions total number": "意见总数",
  "Order": "订单",
  "Order in carousel": "传送带中的顺序",
  "Order mode for queries": "查询顺序模式",
  "Organization": "组织",
  "Organization propagation via participation": "通过参与传播组织",
  "Organization type": "组织类型",
  "Organizations": "组织",
  "Origin of the case": "案件来源",
  "Original creation date": "原始创建日期",
  "Other entities": "其他实体",
  "OTP mandatory": "必须使用 OTP",
  "OTP QR": "OTP QR",
  "OTP secret": "OTP密码",
  "Out of Range": "超出范围",
  "Outcomes": "结果",
  "Overrides": "重写",
  "Overview layout customization": "自定义布局概览",
  "Owner sid": "用户名",
  "Package status": "软件包状态",
  "Package upload directory": "软件包上传目录",
  "Package upload status on each node": "每个节点上的软件包上传状态",
  "Package url": "软件包网址",
  "Parent": "父",
  "Parent directory": "父目录",
  "Parent types": "父类型",
  "Parent-child propagation": "父子传播",
  "Participants": "参与者",
  "Password": "密码",
  "Path": "路径",
  "Path encoding": "路径编码",
  "Pattern": "图案",
  "Pattern type": "模式类型",
  "Pattern version": "模式版本",
  "Payload": "有效载荷",
  "Period": "周期",
  "Periodicity": "周期",
  "Permissions required": "所需权限",
  "Persona name": "角色名称",
  "Persona Type": "角色类型",
  "Persona type": "角色类型",
  "Personal motivation": "个人动机",
  "Personal motivations": "个人动机",
  "Phase name": "阶段名称",
  "PID": "PID",
  "PIR Criteria": "PIR 标准",
  "PIR Explanations": "PIR 解释",
  "PIR explanations criterion": "PIR 解释标准",
  "PIR explanations dependencies": "PIR 解释依赖",
  "PIR explanations dependencies author ID": "PIR 解释依赖的作者 ID",
  "PIR explanations dependencies element ID": "PIR 解释依赖要素 ID",
  "PIR Filters": "PIR 过滤器",
  "PIR ID": "PIR ID",
  "PIR IDS": "PIR IDS",
  "PIR information": "PIR 信息",
  "PIR Rescan in days": "PIR 重新扫描天数",
  "PIR Score": "PIR 分数",
  "PIR scores": "PIR 分数",
  "PIR Type": "PIR 类型",
  "Platform creation date": "平台创建日期",
  "Platform data sharing max markings": "平台数据共享最大标记",
  "Platform email": "平台电子邮件",
  "Platform entity files ref": "平台实体文件参考",
  "Platform favicon": "平台图标",
  "Platform hidden type": "平台隐藏类型",
  "Platform language": "平台语言",
  "Platform messages": "平台信息",
  "Platform organization": "平台组织",
  "Platform theme": "平台主题",
  "Platform title": "平台标题",
  "Platform version": "平台版本",
  "Platform(s) affinity": "平台亲和力",
  "Platforms": "平台",
  "Playbook definition": "游戏本定义",
  "Playbook running": "运行游戏本",
  "Policy constraints": "策略约束",
  "Policy mappings": "策略映射",
  "Position": "位置",
  "Postal code": "邮政编码",
  "Precision": "精度",
  "Primary motivation": "主要动机",
  "Print date": "打印日期",
  "Priority": "优先级",
  "Priority group": "优先群体",
  "Private key usage not after": "之后不允许使用私钥",
  "Private key usage not before": "之前不允许使用私钥",
  "Privileged": "特权",
  "Process creation date": "进程创建日期",
  "Processed date": "处理日期",
  "Processed number": "已处理编号",
  "Product": "产品",
  "Product Name": "产品名称",
  "Product name": "产品名称",
  "Product version": "产品版本",
  "Propagate a targeting from a child to its parent via attribution.": "通过归因将目标从子目标传播到父目标。",
  "Propagate a targeting from a child to its parent via belonging.": "通过归属将目标从子实体传播到父实体。",
  "Propagate a targeting from a child to its parent via location.": "通过位置将目标从子节点传播到父节点。",
  "Propagate a usage from a child to its parent via attribution.": "通过归属地将使用从子节点传播到父节点。",
  "Propagate a usage from a subtechnique to its parent.": "从子技术向父技术传播用法。",
  "Propagate an organization from a child to its parent via participation.": "通过参与把一个组织从子组织传播到父组织。",
  "Propagate attributions across parents or children.": "跨父代或子代传播属性。",
  "Propagate belonging across parents or children.": "在父母或子女之间传播归属感。",
  "Propagate indicators of an observable in a report.": "在报告中传播观察指标。",
  "Propagate locations across parents or children.": "在父母或子女之间传播位置。",
  "Propagate observables of an indicator in a report.": "在报告中传播指标的可观测变量。",
  "Propagate related objects over the whole graph. Testing only.": "在整个图形中传播相关对象。仅用于测试。",
  "Propagate relation between 2 objects via a common observable.": "通过一个共同的观测变量传播两个对象之间的关系。",
  "Propagate sightings of indicators to observables.": "将看到的指标传播到可观测对象。",
  "Propagate sightings of observables to indicators.": "将可观测物的观测结果传播给指示器。",
  "Propagate targeting when the target relationship is located somewhere.": "当目标关系位于某处时传播目标定位。",
  "Propagate the parents of a location in a report.": "在报告中传播位置的父节点。",
  "Propagate the parents of an identity in a report.": "在报告中传播标识的父节点。",
  "Protocols": "协议",
  "Provider": "提供者",
  "Public": "公开",
  "Public feed": "公共订阅源",
  "Public key": "公钥",
  "Public manifest": "公共清单",
  "Public stream": "公共流",
  "Public taxii": "公共taxii",
  "Publication date": "出版日期",
  "publication_date": "出版日期",
  "PublicKey": "公钥",
  "Query attributes": "查询属性",
  "Raise incident based on sighting": "根据目击引发事件",
  "Rating": "评级",
  "Raw email": "原始电子邮件",
  "Reaction points": "反应点",
  "Received lines": "接收行",
  "Reception date": "接收日期",
  "Recipients": "收件人",
  "Related creator": "相关创建者",
  "Related entities": "相关实体",
  "Related entity": "相关实体",
  "Related external reference": "相关外部参考",
  "Related type": "相关类型",
  "Relation propagation testing rule": "关系传播测试规则",
  "Relation propagation via an observable": "通过可观测物传播关系",
  "Relations connections": "关系连接",
  "Relationship type": "关系类型",
  "Reliability": "可靠性",
  "Reliability (of author)": "可靠性（作者）",
  "Reliability (self or author)": "可靠性（自己或作者）",
  "Reliability (self)": "可靠性（作者本人）",
  "Reliability of author": "作者的可靠性",
  "Remaining count": "剩余次数",
  "Remove access restrictions": "删除访问限制",
  "Remove advanced access restrictions on entities": "移动实体的高级访问限制",
  "Removed": "已删除",
  "Report propagation": "报告传播",
  "Report publication date": "报告发布日期",
  "Report types": "报告类型",
  "Representation": "代表",
  "Representations": "表述",
  "Representative": "代表",
  "Request access data as json field": "请求以 json 字段形式访问数据",
  "Request access workflow": "请求访问工作流程",
  "Resolves to": "解析为",
  "Resource level": "资源水平",
  "Restrict delete to its own entities": "仅限于删除自己的实体",
  "Result": "结果",
  "Result name": "结果名称",
  "Retention manager": "留用经理",
  "Revoke score": "撤销得分",
  "Revoked": "撤销",
  "RIR": "RIR",
  "Role": "角色",
  "Roles": "角色",
  "Rolling time": "滚动时间",
  "Rule": "规则",
  "Running": "运行中",
  "Sample": "样本",
  "Samples": "样本",
  "Scheduling period": "排期",
  "Scope": "范围",
  "Score": "分数",
  "SDHASH": "SDHASH",
  "Search": "搜索",
  "Secondary motivation": "次要动机",
  "Security platform type": "安全平台类型",
  "Selected attribute date": "选定属性日期",
  "Selected IDs": "选定的 ID",
  "Self signed": "自签名",
  "Send email from template": "从模板发送电子邮件",
  "Send email from template to targets": "从模板向目标发送电子邮件",
  "Sender": "发件人",
  "Sender email": "发件人电子邮件",
  "Separator": "分隔符",
  "Serial number": "序列号",
  "Service account": "服务帐户",
  "Service name": "服务名称",
  "Service status": "服务状态",
  "Service type": "服务类型",
  "Setting": "设置",
  "Severity": "严重性",
  "SHA-1": "SHA-1",
  "SHA-256": "SHA-256",
  "SHA-512": "SHA-512",
  "SHA3-256": "SHA3-256",
  "SHA3-512": "SHA3-512",
  "Shared with": "共享对象",
  "Show submenu icons": "显示子菜单图标",
  "Sightings of observables via observed data": "通过观察数据看到可观察数据",
  "Sightings propagation from indicator": "从指标传播观察结果",
  "Sightings propagation from observable": "通过观测数据传播观测信息",
  "Signature algorithm": "签名算法",
  "Size": "大小",
  "Skip line character": "跳行符",
  "Sophistication": "复杂性",
  "Source": "来源",
  "Source connector": "源连接器",
  "Source entity": "来源实体",
  "Source name": "源名称",
  "Source type": "源类型",
  "SRC": "SRC",
  "SRC byte count": "SRC 字节数",
  "SRC packets": "SRC 数据包",
  "SRC Payload": "SRC 有效载荷",
  "SRC port": "SRC 端口",
  "SSDEEP": "SSDEEP",
  "SSL verify": "SSL 校验",
  "Standard id": "标准 id",
  "Start": "开始",
  "Start date": "开始日期",
  "Start time": "开始时间",
  "Start type": "开始类型",
  "Startup information": "启动信息",
  "State reset": "状态重置",
  "State reset timestamp": "状态重置时间戳",
  "Stateless session": "无状态会话",
  "Status": "状态",
  "STIX IDs": "STIX ID",
  "Stop time": "停止时间",
  "Stream id": "流 id",
  "Street address": "街道地址",
  "Sub pagination activation": "子分页激活",
  "Sub pagination uri path": "子分页 uri 路径",
  "Sub pagination verb": "子分页动词",
  "Subject": "主题",
  "Subject alternative name": "主体替代名称",
  "Subject directory attributes": "主体目录属性",
  "Subject key identifier": "主体密钥标识符",
  "Subject public key algorithm": "主体公钥算法",
  "Subject public key exponent": "主体公钥指数",
  "Subject public key modulus": "主体公钥模数",
  "Submission date": "提交日期",
  "SWID": "SWID",
  "Synchronized": "同步",
  "Tags": "标签",
  "Takedown types": "删除类型",
  "Target entity": "目标实体",
  "Target type": "目标类型",
  "Targeting propagation via attribution": "通过归因传播目标",
  "Targeting propagation via belonging": "通过归属传播",
  "Targeting propagation via location": "通过位置定位传播",
  "Targeting propagation when located": "定位传播",
  "Task": "任务",
  "Task filters": "任务过滤器",
  "Tasks": "任务",
  "Taxii response more value": "Taxii 响应的更多值",
  "Technique": "技术",
  "Technique ID": "技术 ID",
  "Telemetry manager": "遥测管理器",
  "TELEMETRY_MANAGER": "遥测管理器",
  "Template": "模板",
  "Template and utils": "模板和工具",
  "Template body": "模板正文",
  "Template content": "模板内容",
  "Template description": "模板描述",
  "Template filters": "模板过滤器",
  "Template id": "模板 ID",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Template name": "模板名称",
  "Template widget description": "模板小部件描述",
  "Template widget name": "模板部件名称",
  "Template widgets IDs": "模板部件 ID",
  "Templates": "模板",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Theme": "主题",
  "This list displays all the entities that have some access restriction enabled, meaning that they are only accessible to some specific users. You can remove this access restriction on this screen.": "此列表显示启用了某些访问限制的所有实体，即只有某些特定用户才能访问这些实体。您可以在此屏幕上删除此访问限制。",
  "Threat actor types": "威胁行为者类型",
  "Threat hunting": "威胁狩猎",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Title": "标题",
  "TLSH": "TLSH",
  "To": "收件人",
  "to": "到",
  "Token": "令牌",
  "Tool types": "工具类型",
  "Tool version": "工具版本",
  "Tracking number": "追踪号码",
  "Translations": "翻译",
  "Trigger": "触发器",
  "Trigger for personal notifiers": "个人通知触发器",
  "Trigger IDs": "触发器 ID",
  "Trigger name": "触发器名称",
  "Trigger scope": "触发范围",
  "Trigger time": "触发时间",
  "Trigger type": "触发类型",
  "Type": "类型",
  "Type affinity": "亲和力类型",
  "Type of related entity": "相关实体的类型",
  "Types": "类型",
  "Unit system": "单位系统",
  "Unshare with organizations within the platform": "不与平台内的组织共享",
  "Updated": "更新",
  "Updated at": "更新于",
  "Upload date": "上传日期",
  "Upload status": "上传状态",
  "Uploaded files": "上传的文件",
  "URI": "URI",
  "Uri": "Uri",
  "Uri key": "Uri key",
  "URI key": "URI 密钥",
  "url": "网址",
  "URL": "URL",
  "Usage propagation of parent techniques": "父技术的使用传播",
  "Usage propagation via attribution": "通过归属进行使用传播",
  "User": "用户",
  "User account creator": "用户账户创建者",
  "User account expiration date": "用户账户到期日期",
  "User Confidence Level": "用户置信度",
  "User creator": "用户创建者",
  "User experience": "用户体验",
  "User firstname": "用户名",
  "User ID": "用户 ID",
  "User id": "用户 ID",
  "User lastname": "用户姓氏",
  "User service account": "用户服务账户",
  "User_id": "用户id",
  "User's groups": "用户组",
  "User's organizations": "用户组织",
  "User's roles": "用户角色",
  "Username": "用户名",
  "Valid coverage from": "有效保险期",
  "Valid coverage to": "有效保险期至",
  "Valid from": "有效期自",
  "Valid until": "有效期至",
  "Validation work": "验证工作",
  "Validity not after": "之后有效",
  "Validity not before": "之前无效",
  "Value": "值",
  "Values": "值",
  "Variables": "变量",
  "Vendor": "供应商",
  "verb": "动词",
  "Version": "版本",
  "View all users enabled": "查看已启用的所有用户",
  "VM Host": "虚拟机宿主",
  "Weight": "重量",
  "Weight measure": "测量体重",
  "Weight measure date": "体重测量日期",
  "Whitemark": "白标",
  "Widget": "小部件",
  "Width": "宽度",
  "Window title": "窗口标题",
  "Windows registry values": "Windows 注册表值",
  "Work": "工作",
  "Work completion status": "工作完成情况",
  "Work status": "工作状态",
  "Workbench labels": "工作台标签",
  "Workflow activated": "已激活的工作流程",
  "Workflow status": "工作流程状态",
  "Workspace graph data": "工作区图表数据",
  "Workspace type": "工作区类型",
  "X_Aliases": "X_别名",
  "XTM Hub backend is reachable": "XTM Hub 后端可连接",
  "XTM Hub last connectivity check": "XTM 中枢最后连接检查",
  "XTM Hub registration date": "XTM Hub 注册日期",
  "XTM Hub registration manager": "XTM Hub 注册管理器",
  "XTM Hub registration status": "XTM Hub 注册状态",
  "XTM Hub registration User ID": "XTM Hub 注册用户 ID",
  "XTM Hub registration User name": "XTM Hub 注册用户名",
  "XTM Hub should send connectivity email": "XTM 中枢应发送连接电子邮件",
  "XTM Hub Token": "XTM 中枢令牌",
  "XTM1 CGU acceptance status": "XTM1 CGU 验收状态"
}